【Airdrop】714口號素材圖

請廣傳

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

.

pushhh